隻貓感冒可唔可以直接比人藥佢食？

主人呢幾日感冒流咗好多綠色鼻涕
一路都無好返過
又唔想睇獸醫
有無話邊度可以買到藥比佢？
求各位貓奴賜教

冇錢唔好學人養
害撚死佢

可以，食完一次佢以後都唔洗再食
屌你老母on99

佢只係bb 好驚佢一病不起

要幾弱智先問得出

有病就要睇醫生架啦，有得話唔想睇嘅咩？

屌你老母 快撚啲睇獸醫啦

bb 又唔想佢有事，但又唔睇醫生

有錢買貓唔想拎錢睇獸醫

一試無妨

隻貓睇完，輪到佢自己都要睇，去驗吓腦

你肚餓 又可唔可以直接餵狗糧比你食？

sorry哩句笑咗出聲

貓b你都比人葯 你係咪癡Q左線？

貓感冒睇次獸醫打針食藥就ok，無咩大問題

我反而擔心你個腦多d

係咪已經俾咗幸福傷風素俾隻貓所以累累的？

你病會唔會食貓藥？

有錢養無毛猫，無錢睇醫生

你食狗糧得啦咁

屌你呢啲大陸狗真係好撚阻住討論，唔撚想屌柒你都唔撚得。死撚返大陸啦屌你老母臭閪

腦裝屎

唔想睇獸醫係咩玩法
屋企人生cancer 係咪一句唔想睇醫生就可以唔睇？

醫生從來都無人想睇
但有需要就一定要睇
你養佢第一日開始就接受左呢樣野
而家先想不負責任？

有錢買冇毛貓
冇錢睇病
On9仆街主人

幫埋自己book獸醫
驗下係咪蟲上腦